有冇巴絲想夾份買backuptrans？

依家用緊Sony xperia X
因為工作需要
想分返開兩部電話
一部做野（X）一部日常（SE）

想將X既whatsapp聊天記錄過晒去SE

點比錢你?

有

有興趣

想買

backup trans 有無得trans line?

年經 an 狗終回頭是岸

想夾份既tg我
我買8plus果陣買左3人版WhatsApp to iPhone for Mac 仲有兩個位想賣番出去
睇清楚用MacBook既先好tg me
Tg: keroororo

Windows用唔到架因為